{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048084",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "설봉돼지국밥"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路111番キルに位置する有名なテジクッパ店は、韓国産の生肉を使用して美味しいテジクッパを提供しています。 位置は釜山の蓮山駅の4番出口を出て新里三叉路の方に2ブロック上がると右側にあり、バス51番半島ボラアパート駅で降りて1分の距離に位置しています。 営業時間は毎日11:30から21:00までで、材料の準備時間は15:00から17:00までです。 様々なメニューを楽しむことができるテジクッパの店では、テジクッパやスンデクッパ、在来スンデの小など、様々なメニューを提供しています。 値段も多様で、テジクッパは8,500ウォン、スンデクッパは9,000ウォン、在来スンデの小は8,000ウォンで、子供クッパは4,500ウォン、クッパの盛り合わせは10,000ウォンです。 また、マクスライス、ゆで肉の盛り合わせ、ゆで肉定食、ゆで肉(特大、大、中)、混ぜてクッパ、在来スンデ(大·中)など様々なメニューも提供しています。 ここでおいしいテジクッパをお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このテジクッパ店の位置はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路111番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにこのテジクッパ店に行けますか？",
            "answer": "蓮山駅の4番出口を出て新里三叉路の方に2ブロック上がると右側にあります。バス51番半島ボラアパート駅で降りて1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このテジクッパ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "テジクッパ店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "テジクッパやスンデクッパ、在来スンデの小など、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テジクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "テジクッパは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデクッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "在来スンデの小の値段はいくらですか？",
            "answer": "在来スンデの小は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "子供クッパは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッパの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッパの盛り合わせは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "マクスライス、ゆで肉の盛り合わせ、ゆで肉定食、ゆで肉(特大、大、中)、混ぜてクッパ、在来スンデ(大·中)など様々なメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このテジクッパ店はおすすめですか？",
            "answer": "はい、ここでおいしいテジクッパをお楽しみいただけます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 406
    }
}